做緊手術 你問我答

少驚

專心做手術唔好玩手機啦

做手術可以用手機？

割包皮？

差唔多 切粉瘤

加油！好快做完！冇事的！
利申：割過粉瘤